base:
  image: ubuntu/xenial
  location: public

packages:
  manager: apt
  system:
    - software-properties-common
    - python-software-properties
    - mc
    - vim 
    - git 
    - build-essential
    - libssl-dev
    - libffi-dev
    - libsasl2-dev
    - libldap2-dev
    - libmysqlclient-dev
    - curl
    - make
    - wget
    - sqlite3 
    - libsqlite3-dev

copy:
  - source: brave-dashboard-release/brave
    target: /root/brave

  - source: brave-dashboard-release/configuration/start.sh
    target: /root/

  - source: brave-dashboard-release/requirements.txt
    target: /root/

  - source: brave-dashboard-release/requirements-dev.txt
    target: /root/

  - source: brave-dashboard-release/setup.py
    target: /root/

  - source: brave-dashboard-release/brave_config.py
    target: /root/

  - source: init.sh
    target: /root/
    action: |-
      chmod +x init.sh

  - source: brave-dashboard-release/configuration/dashboard.conf
    target: /etc/supervisor/conf.d/

run:
  - command: apt
    args:
      - -y
      - autoremove
    
  - command: add-apt-repository
    args:
      - 'ppa:deadsnakes/ppa'

  - command: apt
    args:
      - update

  - command: apt
    args:
      - install
      - -y
      - python3.6
      - python3.6-dev
      - python3.6-venv

  - command: bash
    args:
      - -c
    content: |-
      curl -sL https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py | sudo -E python3.6

  - command: bash
    args:
      - -c
    content: |-
      curl -sL https://deb.nodesource.com/setup_11.x | sudo -E bash -

  - command: apt
    args:
      - install
      - -y
      - nodejs

  - command: bash
    args:
      - -c
    content: |-
      ./init.sh

service:
  image: ml-dashboard-1.0
  name: ml-dashboard
  version: 1.0
  ip: 10.0.0.100
  ports:
    - 8088:8088
  resources:
    ram: 3GB
    cpu: 1